{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 갤럭시 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00以降、チェックアウトは11:00以前です。 寝具の追加は20,000ウォンで、1セット当たりです。 朝食はルームサービスで提供され、お一人様6,000ウォンです。 朝食は05:30から10:30までで、構成はカボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵で構成されています。 各種アメニティもご提供しております。 付帯施設には、札幌·キャバナミュージックタウンがあります。 レンタルサービスも提供されていますが、ヘアスタイラー、ブルートゥーススピーカー、携帯電話補助バッテリー、携帯電話充電器、自撮り棒、傘、使い捨て防音耳栓、加湿器、ワインオープナー、ワイングラスなどがあります。 レンタルサービスをご利用の際、保証金10,000ウォンが必要です。 ビル裏門駐車は無料で、ビル裏門駐車タワーをご利用いただけます。 無料Wi-Fiも提供されます。 フロントデスクは6階にございます。 未成年者が両親と一緒に宿泊する場合は予約が可能で、ペットは入室が禁止されています。 客室内では禁煙であり、火災危険物質の使用は安全上の理由により禁止されています。 すべての追加費用は現場で支払う必要があります。 すべての利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00以降、チェックアウトは11:00以前です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はルームサービスで提供され、お一人様6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "朝食の構成は何ですか？",
            "answer": "朝食はカボチャ粥、ブレッド、コーヒーまたはジュース、果物、ヨーグルト、麦飯石焼き卵で構成されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "アメニティにはヘアスタイラー、ブルートゥーススピーカー、携帯電話補助バッテリー、携帯電話充電器、自撮り棒、傘、使い捨て防音耳栓、加湿器、ワインオープナー、ワイングラスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "レンタルサービスを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "レンタルサービスを利用するためには保証金10,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ビル裏門駐車は無料で、ビル裏門駐車タワーをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクはどこにありますか？",
            "answer": "フロントデスクは6階にございます。"
        },
        {
            "question": "未成年者と一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者が両親と一緒に宿泊する場合は予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室内では禁煙です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "すべての利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 408,
        "QA": 462
    }
}